{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088994?place[place_type]=GID&place[gid]=1088994&place[latitude]=38.1014512872&place[longitude]=127.1985374414&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 지오펜션"
    },
    "text": "抱川ジオペンションは地蔵山渓谷近くのチュンリ貯水池に位置しています。 周辺にはビヌルギナン滝、地蔵山渓谷、ハヌル橋のような見どころが多く、多くの人が訪れる場所です。 夏には水遊び場も開場する予定です。 ペンションは101号、102号、201号、202号で構成されており、すべて同じ建物です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時です。 予約人数の変更がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数以上の場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数以上の場合は入室が不可能で払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任が発生することが。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って自動予約がキャンセルになることがありますが、その場合は再予約が可能です。 バーベキューは追加費用が発生する場合があり、客室は一軒家で利用できます。 駐車は可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:00までです。 それぞれの客室には、次のような人数が収容できます:101号は基準2名/最大4名、102号は基準2名/最大4名、201号は基準4名/最大6名、202号は基準4名/最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ジオペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "抱川ジオペンションは地蔵山渓谷近くのチュンリ貯水池に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはビヌルギナン滝、地蔵山渓谷、ハヌル橋のような見どころが多く、多くの人が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "夏には何か特別な施設がありますか？",
            "answer": "夏には水遊び場が開場する予定です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の変更がある場合は、予めご連絡ください。基準人数以上の場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数以上の場合は入室が不可能で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任が発生することがあります。客室内での魚や肉の直火焼きは禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時のキャンセルや再予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。料金や料金表が間違って自動予約がキャンセルになることがありますが、その場合は再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューは追加費用が発生する場合があり、客室は一軒家で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の収容人数はいくつですか？",
            "answer": "それぞれの客室には、次のような人数が収容できます:101号は基準2名/最大4名、102号は基準2名/最大4名、201号は基準4名/最大6名、202号は基準4名/最大6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 687
    }
}